鍛練早起+練字😪寫你個名

留名

次次見親廣告個嘴都好撚驚

求老豆寫下老尾

Lam

Lm

冷手打個熱飛機

臨訓推

😸危殆bb一鍵留名！！

留各

lm

又嚟？

可唔可以日文？
君の名は

推推先

留名
寫中文 : 蘭斯洛特

留名寫我名

岩岩先搞掂

瘋狂留名

求寫
行到水窮處 坐看雲起時

忙到依家先得閒，寫一陣又要番去做野

句野上面咁岩有 寫番你個名啦咁

多謝巴打

霸氣留名

Pls

個老字好有霸氣

點解黎到連登都要對住日文

呢幾日上腦

thanks 😉